分享) 不要和住公屋的男人拍拖

公屋仔是沒有將來的，就算是有上進心有能力的公屋仔。他在現今這個社會結構成功的機會率非常低，就算真的可以成功也不知幾多年後的事了。

其實很多公屋仔或者貧窮的人，他們的父母思維總有些問題， 在當年香港經濟起飛的年代足足30年，在這30年裡面，為什麼他們還是社會低層，公屋仔父母如果在30年間持續不斷的經濟繁榮也不能脫貧，也不能改變自身社會階層，現在香港經濟都走下坡, 更加有可能嗎?

公屋仔的父母，大部分都有問題：比如失業、爛賭、家暴、酗酒、比人騙、大洗、有病等等因素。

公屋仔受父母貧窮思維影響，大概只能永遠當基層，生活三餐不穩。

所以公屋仔根本沒有可交往的價值，也沒有將來和希望。

說到未來，就是結婚成家立室，生育下一代，還有生活質素，就知道和公屋仔在一起是沒有將來的。

毒步天下係邊呀

召喚人情味（臭）

得公屋，得天下

想做基層每個月交少10000租
1年省12萬

少壯不努力，一生在公屋

出生*

有BNO公屋仔>>冇BNO私樓仔

Hello, 我係公屋仔

好真實

公屋出身 成功上車人士屌打你班垃圾私樓仔
除非你上流社會 否則眼光 能耐一定唔及爬上嚟嘅公屋仔

香討仔

真話永遠是難聽的

香港住公屋，外國買大屋

男女都一樣

唔好拎BNO打飛機啦

同意

有樓先有高潮

宜家公屋仔先係人生贏家呀

正皮

利：公屋仔

我租私樓我自豪
比成萬蚊租屋
幫到自己又幫到業主供樓
用一筆錢 幫到自己又幫到人
抵!!!!

相反租公屋 就比筆錢政府助紂為虐
如果我人工加左 一定主動要求業主再加租
點睇業主都係香港貢獻最大班人
幫業主=幫香港人 請廣傳

仆街老豆老母學人生仔，根本要學中共搞生仔死刑制度唔比人生仔先可以解決香港社會問題

支持特區政府搞死刑制度去懲罰超生家庭

同意，你有幾多斤兩搵返幾多斤兩嘅男人